【睇路牙反山狗】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCXXII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

"To all the Arsenal lovers. Take care of the values of the club.
My love and support for ever."

Arsene Wenger

有請風光廿貳載阿仙奴名帥

阿仙尼，雲加

曾三奪英格蘭足球超級聯賽冠軍

[red]其中一次係115年來首支於頂級聯賽保持全季不敗的球隊

七次奪得英格蘭足總盃冠軍 兼奪得冠軍最多的球隊

二十年黎教出不少莘莘學子

最後最後代表一眾阿迷

雲加

山狗垃圾

丙朗要玩轉意甲了

又提條垃圾

屌柒byd好過啦

負皮

又到星期二

想射波

社團條例對黑社會都冇用過

山神來了

中國人唔好內鬥牙

負評左

出文呀你老味

我愛共產黨

Big Brother

負皮收集po

邊個負皮邊個就係鬼！！！

我宣佈大家日後討論都要用新語

而家全世界都知我廠俾人呃 屌你毒果

愛狗躝啦

山狗時速四十公里

數字錯左

xxlll先岩

G持

xxiii先岩
開過個啦屌

開過